連社交媒體都唔肯轉，攬住個FB挺死，仲諗乜鬼移民

屌 FB 真係咪用

用 Twitter Reddit 啦

已轉Twitter
支援各位手足

快速入門，教你如何用Twitter

轉左

開post開到無曬靈感

reddit之前唔係畀中共收購咗咩?

用鳩緊啦